【中移動】有無人呢幾日上網慢左

一打完風就成日load空氣

呢幾日上網冇慢左,好正常...

屌，突然斷下斷下咁

ching你响咩地區斷下斷下?

葵涌

葵涌室內/室外? 有冇打去問hotline CS?